\begin{myenumerate}
\item \'Ecris les nombres suivants sous la forme $10^p$ où $p$ est un
entier relatif :
\[\Eqalign{
10\,000\kern1cm&0,01\kern1cm&0,000\,000\,1\kern1cm&10^2\times10^3\cr
}\]
\item Effectue les calculs suivants et écris le résultat sous la forme
d'une fraction la plus simple possible.
\[A=\frac12-\frac34\times\frac25\kern1cm
 B=\frac74\div\left(\frac43-\frac32\right)\]
\end{myenumerate}